有冇 ching 痾屎好痛？

痾果下好似𠝹刀撕開我屎安 之後哩幾日痾屎都好痛 點算呀

比人屌完屎眼？

玩少啲後欄啦

下次屌屎忽果時用KY啦 死基佬

抆屎抆損屎眼

生痔瘡就快D睇醫生啦

我都覺得出事
日日坐係屋企

就係舊屎一經過個屎安果度先痛 但敏屎冇血 ga wor

係咪舊屎太硬痾爆左個屎安

我肯肯定係痾出去果下有撕裂式痛 一定唔關抆屎事

唔好嚇我啦 哩個時候唔想去醫院地方 巧驚驚

今朝痾完屎，宜家仲赤赤痛